話時話 屌你老母班POPO到底收埋左幾多錢

搞左幾個月都仲可以出到OT錢同埋彈藥錢 洗極都洗唔完
點解立法會每年仲要批成百億俾佢地 點解ICAC 無查
如果無呢D社會運動 咁D錢點樣洗 俾上層狗貪曬?

收撐警捐款有冇犯法

根本黎緊3年唔應該再批錢俾佢地 收返曬所有狗狗遊樂會 拆曬佢起公屋又好起公園又好 起公廁都好 點解佢地可以不斷咁拎我地納稅人既錢